證視聽:和你pay 大門食堂Daimon Shokudo

大門食堂絕對唔係黃店，老闆湯聖明，何鴻燊姻親，staff card為證

唔好幫襯偽黃

推

和你pay補唔到圖

姻親 又唔關事嘅
黃秋生個仔都係藍絲啦
有冇咩証據 佢係藍/黃

因為唔想手足誤當係黃

都未必關wor

姻親關咩事
你擺明私怨喎

員工黃，老闆絕對唔係黃囉